{
  "questions": {
    "1": [
      {
          "question": "Quel joueur a remporté le plus de Ballon d'Or ?",
          "options": [
              "Lionel Messi",
              "Cristiano Ronaldo",
              "Michel Platini",
              "Johan Cruyff"
          ],
          "correctAnswer": "Lionel Messi"
      },
      {
          "question": "Quel pays a remporté le plus de titres de la Coupe du Monde FIFA ?",
          "options": [
              "Brésil",
              "Allemagne",
              "Italie",
              "Argentine"
          ],
          "correctAnswer": "Brésil"
      },
      {
          "question": "Qui est le meilleur buteur de l'histoire de la Ligue des Champions de l'UEFA ?",
          "options": [
              "Cristiano Ronaldo",
              "Lionel Messi",
              "Raul",
              "Robert Lewandowski"
          ],
          "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
      },
      {
          "question": "Quel club a remporté le plus de titres de la Premier League anglaise ?",
          "options": [
              "Manchester United",
              "Liverpool",
              "Chelsea",
              "Arsenal"
          ],
          "correctAnswer": "Manchester United"
      },
      {
          "question": "Qui a marqué le 'But de la Main de Dieu' lors de la Coupe du Monde FIFA 1986 ?",
          "options": [
              "Diego Maradona",
              "Pelé",
              "Zinedine Zidane",
              "Ronaldinho"
          ],
          "correctAnswer": "Diego Maradona"
      },
      {
          "question": "Quel joueur détient le record du plus grand nombre de buts marqués lors d'un seul tournoi de la Coupe du Monde FIFA ?",
          "options": [
              "Just Fontaine",
              "Miroslav Klose",
              "Pelé",
              "Gary Lineker"
          ],
          "correctAnswer": "Just Fontaine"
      },
      {
          "question": "Quel pays a remporté le tournoi UEFA Euro 2020 ?",
          "options": [
              "Italie",
              "Angleterre",
              "Portugal",
              "France"
          ],
          "correctAnswer": "Italie"
      },
      {
          "question": "Qui est le meilleur buteur de tous les temps de l'équipe nationale brésilienne ?",
          "options": [
              "Neymar",
              "Ronaldo",
              "Romario",
              "Pelé"
          ],
          "correctAnswer": "Pelé"
      },
      {
          "question": "Quel club a remporté la Ligue des Champions de l'UEFA lors de la saison 2018-2019 ?",
          "options": [
              "Liverpool",
              "Real Madrid",
              "Bayern Munich",
              "Barcelona"
          ],
          "correctAnswer": "Liverpool"
      },
      {
          "question": "Qui a été le meilleur buteur du tournoi UEFA Euro 2021 ?",
          "options": [
              "Cristiano Ronaldo",
              "Karim Benzema",
              "Harry Kane",
              "Romelu Lukaku"
          ],
          "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
      },
      {
          "question": "Quel joueur a remporté le plus de titres de Championnat d'Europe de l'UEFA ?",
          "options": [
              "Cristiano Ronaldo",
              "Michel Platini",
              "Marco van Basten",
              "David Beckham"
          ],
          "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
      },
      {
          "question": "Quel pays a remporté le tournoi Copa America 2021 ?",
          "options": [
              "Argentine",
              "Brésil",
              "Chili",
              "Uruguay"
          ],
          "correctAnswer": "Argentine"
      },
      {
          "question": "Qui est l'entraîneur ayant remporté le plus de titres de Premier League anglaise ?",
          "options": [
              "Sir Alex Ferguson",
              "Jose Mourinho",
              "Pep Guardiola",
              "Arsene Wenger"
          ],
          "correctAnswer": "Sir Alex Ferguson"
      },
      {
          "question": "Quel joueur a le plus d'assistances dans l'histoire de la Liga espagnole ?",
          "options": [
              "Lionel Messi",
              "Xavi Hernandez",
              "Andres Iniesta",
              "Cristiano Ronaldo"
          ],
          "correctAnswer": "Lionel Messi"
      },
      {
          "question": "Quel club a remporté le plus de titres de la FA Cup ?",
          "options": [
              "Arsenal",
              "Manchester United",
              "Chelsea",
              "Liverpool"
          ],
          "correctAnswer": "Arsenal"
      }
  ],
  "2": [
    {
        "question": "Qui a remporté le Ballon d'Or en 2004 ?",
        "options": [
            "Andriy Shevchenko",
            "Ronaldinho",
            "Thierry Henry",
            "Zinedine Zidane"
        ],
        "correctAnswer": "Ronaldinho"
    },
    {
        "question": "Quel joueur a remporté le plus de titres de la Coupe du Monde des Clubs de la FIFA ?",
        "options": [
            "Cristiano Ronaldo",
            "Lionel Messi",
            "Sergio Ramos",
            "Dani Alves"
        ],
        "correctAnswer": "Dani Alves"
    },
    {
        "question": "Quel pays a accueilli la Coupe du Monde FIFA 2010 ?",
        "options": [
            "Afrique du Sud",
            "Brésil",
            "Allemagne",
            "Russie"
        ],
        "correctAnswer": "Afrique du Sud"
    },
    {
        "question": "Qui a marqué le but décisif pour l'Allemagne en finale de la Coupe du Monde FIFA 2014 ?",
        "options": [
            "Lionel Messi",
            "Thomas Muller",
            "Mario Gotze",
            "Mesut Ozil"
        ],
        "correctAnswer": "Mario Gotze"
    },
    {
        "question": "Quel club a remporté la Ligue des Champions de l'UEFA lors de la saison 2008-2009 ?",
        "options": [
            "Barcelone",
            "Manchester United",
            "AC Milan",
            "Real Madrid"
        ],
        "correctAnswer": "Barcelone"
    },
    {
        "question": "Qui est le meilleur buteur de tous les temps de la Bundesliga allemande ?",
        "options": [
            "Gerd Muller",
            "Robert Lewandowski",
            "Karl-Heinz Rummenigge",
            "Lothar Matthaus"
        ],
        "correctAnswer": "Gerd Muller"
    },
    {
        "question": "Quel joueur a remporté le plus de titres de la Supercoupe de l'UEFA ?",
        "options": [
            "Cristiano Ronaldo",
            "Lionel Messi",
            "Paolo Maldini",
            "Philipp Lahm"
        ],
        "correctAnswer": "Paolo Maldini"
    },
    {
        "question": "Qui a été le meilleur buteur du Championnat d'Europe UEFA 2016 ?",
        "options": [
            "Cristiano Ronaldo",
            "Antoine Griezmann",
            "Mario Gomez",
            "Olivier Giroud"
        ],
        "correctAnswer": "Antoine Griezmann"
    },
    {
        "question": "Quel club a remporté le plus de titres de Serie A italienne ?",
        "options": [
            "Juventus",
            "AC Milan",
            "Inter Milan",
            "AS Roma"
        ],
        "correctAnswer": "Juventus"
    },
    {
        "question": "Qui est le joueur le plus jeune à avoir marqué un but dans l'histoire de la Coupe du Monde FIFA ?",
        "options": [
            "Pelé",
            "Kylian Mbappe",
            "Michael Owen",
            "Diego Maradona"
        ],
        "correctAnswer": "Pelé"
    },
    {
        "question": "Quel pays a remporté le tournoi UEFA Euro 2016 ?",
        "options": [
            "Portugal",
            "France",
            "Espagne",
            "Allemagne"
        ],
        "correctAnswer": "Portugal"
    },
    {
        "question": "Qui est le meilleur buteur de tous les temps de la Ligue 1 française ?",
        "options": [
            "Zlatan Ibrahimovic",
            "Edinson Cavani",
            "Thierry Henry",
            "Pauleta"
        ],
        "correctAnswer": "Zlatan Ibrahimovic"
    },
    {
        "question": "Quel club a remporté le plus de titres de l'Eredivisie néerlandaise ?",
        "options": [
            "Ajax",
            "PSV Eindhoven",
            "Feyenoord",
            "AZ Alkmaar"
        ],
        "correctAnswer": "Ajax"
    },
    {
        "question": "Qui a remporté le Ballon d'Or en 2006 ?",
        "options": [
            "Fabio Cannavaro",
            "Ronaldinho",
            "Thierry Henry",
            "Zinedine Zidane"
        ],
        "correctAnswer": "Fabio Cannavaro"
    },
    {
        "question": "Quel joueur a remporté le plus de titres de Copa America ?",
        "options": [
            "Lionel Messi",
            "Neymar",
            "Diego Maradona",
            "Pelé"
        ],
        "correctAnswer": "Lionel Messi"
    }
],
"3": [
    {
        "question": "Qui était l'entraîneur de l'équipe nationale espagnole lors de leur victoire à la Coupe du Monde FIFA 2010 ?",
        "options": [
            "Vicente del Bosque",
            "Luis Aragones",
            "Jose Mourinho",
            "Pep Guardiola"
        ],
        "correctAnswer": "Vicente del Bosque"
    },
    {
        "question": "Quel joueur a remporté le Soulier d'Or lors de la Coupe du Monde FIFA 2018 ?",
        "options": [
            "Harry Kane",
            "Kylian Mbappe",
            "Luka Modric",
            "Cristiano Ronaldo"
        ],
        "correctAnswer": "Harry Kane"
    },
    {
        "question": "Qui a marqué le but décisif pour l'Espagne en finale de l'UEFA Euro 2008 ?",
        "options": [
            "Fernando Torres",
            "David Villa",
            "Xavi Hernandez",
            "Andres Iniesta"
        ],
        "correctAnswer": "Fernando Torres"
    },
    {
        "question": "Quel joueur a remporté le plus de titres de la Coupe d'Afrique des Nations ?",
        "options": [
            "Samuel Eto'o",
            "Didier Drogba",
            "Roger Milla",
            "Yaya Toure"
        ],
        "correctAnswer": "Samuel Eto'o"
    },
    {
        "question": "Quel club a remporté la Ligue des Champions de l'UEFA lors de la saison 2004-2005 ?",
        "options": [
            "Liverpool",
            "AC Milan",
            "Chelsea",
            "Barcelone"
        ],
        "correctAnswer": "Liverpool"
    },
    {
        "question": "Qui est le meilleur buteur de tous les temps de l'équipe nationale argentine ?",
        "options": [
            "Lionel Messi",
            "Diego Maradona",
            "Gabriel Batistuta",
            "Sergio Aguero"
        ],
        "correctAnswer": "Lionel Messi"
    },
    {
        "question": "Quel joueur a le plus d'assistances dans l'histoire du Championnat d'Europe UEFA ?",
        "options": [
            "Andres Iniesta",
            "Luis Figo",
            "David Beckham",
            "Zinedine Zidane"
        ],
        "correctAnswer": "Andres Iniesta"
    },
    {
        "question": "Qui a été le meilleur buteur de la Coupe du Monde FIFA 2014 ?",
        "options": [
            "James Rodriguez",
            "Thomas Muller",
            "Lionel Messi",
            "Neymar"
        ],
        "correctAnswer": "James Rodriguez"
    },
    {
        "question": "Quel club a remporté le plus de titres de la Ligue 1 française ?",
        "options": [
            "Paris Saint-Germain",
            "Saint-Etienne",
            "Marseille",
            "Monaco"
        ],
        "correctAnswer": "Saint-Etienne"
    },
    {
        "question": "Qui a remporté le Ballon d'Or en 2018 ?",
        "options": [
            "Lionel Messi",
            "Cristiano Ronaldo",
            "Luka Modric",
            "Kylian Mbappe"
        ],
        "correctAnswer": "Luka Modric"
    },
    {
        "question": "Quel joueur a remporté le plus de titres de Copa Libertadores ?",
        "options": [
            "Pepe",
            "Ariel Ortega",
            "Carlos Tevez",
            "Francisco Gento"
        ],
        "correctAnswer": "Francisco Gento"
    },
    {
        "question": "Qui est le meilleur buteur de tous les temps de l'équipe nationale néerlandaise ?",
        "options": [
            "Robin van Persie",
            "Ruud van Nistelrooy",
            "Johan Cruyff",
            "Patrick Kluivert"
        ],
        "correctAnswer": "Robin van Persie"
    },
    {
        "question": "Quel club a remporté le plus de titres de Primeira Liga portugaise ?",
        "options": [
            "Benfica",
            "Porto",
            "Sporting CP",
            "Boavista"
        ],
        "correctAnswer": "Benfica"
    },
    {
        "question": "Qui a remporté le Ballon d'Or en 2007 ?",
        "options": [
            "Kaka",
            "Cristiano Ronaldo",
            "Thierry Henry",
            "Zinedine Zidane"
        ],
        "correctAnswer": "Kaka"
    },
    {
        "question": "Quel joueur a remporté le plus de titres de la MLS Cup ?",
        "options": [
            "Landon Donovan",
            "David Beckham",
            "Thierry Henry",
            "Robbie Keane"
        ],
        "correctAnswer": "Landon Donovan"
    }
],
"4": [
  {
      "question": "Quel joueur détient le record du plus grand nombre de buts marqués lors d'un seul tournoi de la Coupe du Monde FIFA ?",
      "options": [
          "Just Fontaine",
          "Gerd Muller",
          "Pelé",
          "Ronaldo"
      ],
      "correctAnswer": "Just Fontaine"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté le Championnat d'Europe UEFA en 2012 ?",
      "options": [
          "Espagne",
          "Allemagne",
          "Italie",
          "Portugal"
      ],
      "correctAnswer": "Espagne"
  },
  {
      "question": "Quel pays a remporté le tournoi de la Copa America 2019 ?",
      "options": [
          "Brésil",
          "Argentine",
          "Uruguay",
          "Chili"
      ],
      "correctAnswer": "Brésil"
  },
  {
      "question": "Qui est le meilleur buteur de tous les temps de l'équipe nationale française ?",
      "options": [
          "Thierry Henry",
          "Michel Platini",
          "Zinedine Zidane",
          "Just Fontaine"
      ],
      "correctAnswer": "Thierry Henry"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Ligue des Champions de l'UEFA lors de la saison 2012-2013 ?",
      "options": [
          "Bayern Munich",
          "Borussia Dortmund",
          "Chelsea",
          "Real Madrid"
      ],
      "correctAnswer": "Bayern Munich"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté le Ballon d'Or en 2001 ?",
      "options": [
          "Luis Figo",
          "Ronaldo",
          "Zinedine Zidane",
          "David Beckham"
      ],
      "correctAnswer": "Michael Owen"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus de titres de la Coupe d'Afrique des Nations ?",
      "options": [
          "Samuel Eto'o",
          "Didier Drogba",
          "Yaya Touré",
          "Roger Milla"
      ],
      "correctAnswer": "Samuel Eto'o"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur du Championnat d'Europe UEFA 2012 ?",
      "options": [
          "Fernando Torres",
          "Mario Gomez",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Mario Balotelli"
      ],
      "correctAnswer": "Fernando Torres"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté le plus de titres de la Pro League belge ?",
      "options": [
          "Anderlecht",
          "Club Bruges",
          "Standard de Liège",
          "Genk"
      ],
      "correctAnswer": "Anderlecht"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté le Ballon d'Or en 2003 ?",
      "options": [
          "Pavel Nedved",
          "Thierry Henry",
          "Zinedine Zidane",
          "Ronaldo"
      ],
      "correctAnswer": "Pavel Nedved"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus de titres de la MLS Cup ?",
      "options": [
          "Landon Donovan",
          "David Beckham",
          "Thierry Henry",
          "Robbie Keane"
      ],
      "correctAnswer": "Landon Donovan"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté le Ballon d'Or en 1997 ?",
      "options": [
          "Ronaldo",
          "Zinedine Zidane",
          "George Weah",
          "David Beckham"
      ],
      "correctAnswer": "Ronaldo"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a le plus d'apparitions dans l'histoire de la Coupe du Monde FIFA ?",
      "options": [
          "Lothar Matthäus",
          "Paolo Maldini",
          "Cafu",
          "Gianluigi Buffon"
      ],
      "correctAnswer": "Lothar Matthäus"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Ligue des Champions de l'UEFA lors de la saison 2005-2006 ?",
      "options": [
          "Barcelone",
          "Liverpool",
          "AC Milan",
          "Real Madrid"
      ],
      "correctAnswer": "Liverpool"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Coupe du Monde FIFA 2010 ?",
      "options": [
          "Thomas Müller",
          "Diego Forlán",
          "Wesley Sneijder",
          "David Villa"
      ],
      "correctAnswer": "Thomas Müller"
  }
],
"5": [
  {
      "question": "Qui a remporté le Ballon d'Or en 2019 ?",
      "options": [
          "Lionel Messi",
          "Virgil van Dijk",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Mohamed Salah"
      ],
      "correctAnswer": "Lionel Messi"
  },
  {
      "question": "Quel joueur détient le record du plus grand nombre de buts marqués lors d'une seule saison de la Ligue des Champions UEFA ?",
      "options": [
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Robert Lewandowski",
          "Raul"
      ],
      "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Copa Libertadores en 2020 ?",
      "options": [
          "Palmeiras",
          "Santos",
          "River Plate",
          "Boca Juniors"
      ],
      "correctAnswer": "Palmeiras"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde Féminine de la FIFA en 2019 ?",
      "options": [
          "USA",
          "Pays-Bas",
          "Suède",
          "Allemagne"
      ],
      "correctAnswer": "USA"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus de trophées de Meilleur Buteur de la Premier League ?",
      "options": [
          "Thierry Henry",
          "Alan Shearer",
          "Harry Kane",
          "Sergio Agüero"
      ],
      "correctAnswer": "Alan Shearer"
  },
  {
      "question": "Quel pays a accueilli la Coupe du Monde FIFA en 2002 ?",
      "options": [
          "Corée du Sud et Japon",
          "Allemagne",
          "France",
          "Italie"
      ],
      "correctAnswer": "Corée du Sud et Japon"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté le Ballon d'Or en 2016 ?",
      "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Lionel Messi",
          "Antoine Griezmann",
          "Neymar"
      ],
      "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Ligue Europa de l'UEFA lors de la saison 2019-2020 ?",
      "options": [
          "Séville",
          "Inter Milan",
          "Manchester United",
          "Arsenal"
      ],
      "correctAnswer": "Séville"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Coupe du Monde FIFA 2018 ?",
      "options": [
          "Harry Kane",
          "Antoine Griezmann",
          "Kylian Mbappé",
          "Romelu Lukaku"
      ],
      "correctAnswer": "Harry Kane"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus de titres de Championnat d'Europe UEFA ?",
      "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Michel Platini",
          "Marco van Basten",
          "Antoine Griezmann"
      ],
      "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Ligue des Champions de l'UEFA lors de la saison 2016-2017 ?",
      "options": [
          "Real Madrid",
          "Barcelone",
          "Bayern Munich",
          "Liverpool"
      ],
      "correctAnswer": "Real Madrid"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté le Ballon d'Or en 2011 ?",
      "options": [
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Andrés Iniesta",
          "Xavi Hernández"
      ],
      "correctAnswer": "Lionel Messi"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus de titres de Bundesliga ?",
      "options": [
          "Franz Beckenbauer",
          "Gerd Müller",
          "Lothar Matthäus",
          "Oliver Kahn"
      ],
      "correctAnswer": "Franz Beckenbauer"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Supercoupe de l'UEFA en 2020 ?",
      "options": [
          "Bayern Munich",
          "Liverpool",
          "Séville",
          "Real Madrid"
      ],
      "correctAnswer": "Bayern Munich"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Coupe du Monde FIFA 2006 ?",
      "options": [
          "Miroslav Klose",
          "Ronaldo",
          "David Villa",
          "Thierry Henry"
      ],
      "correctAnswer": "Miroslav Klose"
  }
],
"6": [
  {
      "question": "Quel joueur a remporté la Ligue des Champions de l'UEFA avec trois clubs différents ?",
      "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Clarence Seedorf",
          "Xavi Hernandez",
          "Andres Iniesta"
      ],
      "correctAnswer": "Clarence Seedorf"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté le plus de titres de la Coupe du Monde FIFA U-20 ?",
      "options": [
          "Brésil",
          "Argentine",
          "Espagne",
          "Allemagne"
      ],
      "correctAnswer": "Argentine"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Copa America Centenario en 2016 ?",
      "options": [
          "Chili",
          "Argentine",
          "Brésil",
          "Uruguay"
      ],
      "correctAnswer": "Chili"
  },
  {
      "question": "Quel joueur détient le record du plus grand nombre de buts marqués lors d'un seul tournoi de l'UEFA European Championship ?",
      "options": [
          "Michel Platini",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Thierry Henry",
          "Antoine Griezmann"
      ],
      "correctAnswer": "Michel Platini"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Copa Libertadores en 2019 ?",
      "options": [
          "Flamengo",
          "River Plate",
          "Boca Juniors",
          "Santos"
      ],
      "correctAnswer": "Flamengo"
  },
  {
      "question": "Qui a été le meilleur buteur de la Coupe du Monde FIFA 2002 ?",
      "options": [
          "Ronaldo",
          "Miroslav Klose",
          "Rivaldo",
          "Ronaldinho"
      ],
      "correctAnswer": "Ronaldo"
  },
  {
      "question": "Quel joueur détient le record du plus grand nombre de passes décisives dans l'histoire de la Premier League ?",
      "options": [
          "Ryan Giggs",
          "Cesc Fabregas",
          "Thierry Henry",
          "David Beckham"
      ],
      "correctAnswer": "Ryan Giggs"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté la Coupe du Monde FIFA U-17 en 2019 ?",
      "options": [
          "Brésil",
          "Pays-Bas",
          "Espagne",
          "Mexique"
      ],
      "correctAnswer": "Brésil"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté le plus de titres de la FA Cup ?",
      "options": [
          "Arsenal",
          "Manchester United",
          "Chelsea",
          "Liverpool"
      ],
      "correctAnswer": "Arsenal"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté le Ballon d'Or en 2013 ?",
      "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Lionel Messi",
          "Franck Ribery",
          "Zlatan Ibrahimovic"
      ],
      "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus de titres de Championnat d'Europe UEFA ?",
      "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Michel Platini",
          "Xavi Hernandez",
          "Andres Iniesta"
      ],
      "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté la Coupe d'Afrique des Nations en 2019 ?",
      "options": [
          "Algérie",
          "Sénégal",
          "Nigeria",
          "Égypte"
      ],
      "correctAnswer": "Algérie"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Ligue Europa de l'UEFA lors de la saison 2018-2019 ?",
      "options": [
          "Chelsea",
          "Arsenal",
          "Séville",
          "Inter Milan"
      ],
      "correctAnswer": "Chelsea"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a marqué le plus rapide triplé de l'histoire de la Premier League ?",
      "options": [
          "Sadio Mane",
          "Robbie Fowler",
          "Harry Kane",
          "Alan Shearer"
      ],
      "correctAnswer": "Sadio Mane"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Copa del Rey en 2021 ?",
      "options": [
          "Barcelone",
          "Real Madrid",
          "Atletico Madrid",
          "Séville"
      ],
      "correctAnswer": "Barcelone"
  }
],
"7": [
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus de titres de la Coupe du Monde FIFA ?",
      "options": [
          "Pelé",
          "Diego Maradona",
          "Zinedine Zidane",
          "Cristiano Ronaldo"
      ],
      "correctAnswer": "Pelé"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Ligue des Champions de l'UEFA lors de la saison 2013-2014 ?",
      "options": [
          "Real Madrid",
          "Barcelone",
          "Bayern Munich",
          "Chelsea"
      ],
      "correctAnswer": "Real Madrid"
  },
  {
      "question": "Quel pays a accueilli le plus de tournois de la Coupe du Monde FIFA ?",
      "options": [
          "Brésil",
          "Italie",
          "Allemagne",
          "France"
      ],
      "correctAnswer": "Brésil"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté le Championnat d'Europe UEFA en 2008 ?",
      "options": [
          "Espagne",
          "Allemagne",
          "Italie",
          "France"
      ],
      "correctAnswer": "Espagne"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus de titres de la Copa America ?",
      "options": [
          "Lionel Messi",
          "Diego Maradona",
          "Neymar",
          "Pelé"
      ],
      "correctAnswer": "Lionel Messi"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Coupe du Monde des Clubs de la FIFA en 2019 ?",
      "options": [
          "Liverpool",
          "Real Madrid",
          "Bayern Munich",
          "Barcelone"
      ],
      "correctAnswer": "Liverpool"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Ligue des Champions de l'UEFA lors de la saison 2019-2020 ?",
      "options": [
          "Robert Lewandowski",
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Kylian Mbappe"
      ],
      "correctAnswer": "Robert Lewandowski"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus de Ballon d'Or ?",
      "options": [
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Michel Platini",
          "Johan Cruyff"
      ],
      "correctAnswer": "Lionel Messi"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté le plus de titres de la Coupe d'Afrique des Nations ?",
      "options": [
          "Égypte",
          "Nigeria",
          "Ghana",
          "Cameroun"
      ],
      "correctAnswer": "Égypte"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Ligue Europa de l'UEFA lors de la saison 2015-2016 ?",
      "options": [
          "Séville",
          "Manchester United",
          "Atletico Madrid",
          "Chelsea"
      ],
      "correctAnswer": "Séville"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus de titres de Joueur de la Saison de la Premier League ?",
      "options": [
          "Thierry Henry",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Alan Shearer",
          "Virgil van Dijk"
      ],
      "correctAnswer": "Thierry Henry"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Copa Libertadores en 2018 ?",
      "options": [
          "River Plate",
          "Boca Juniors",
          "Flamengo",
          "Santos"
      ],
      "correctAnswer": "River Plate"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Copa America Centenario en 2016 ?",
      "options": [
          "Lionel Messi",
          "James Rodriguez",
          "Alexis Sanchez",
          "Luis Suarez"
      ],
      "correctAnswer": "Lionel Messi"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté le Championnat d'Europe UEFA en 2016 ?",
      "options": [
          "Portugal",
          "France",
          "Allemagne",
          "Espagne"
      ],
      "correctAnswer": "Portugal"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde Féminine de la FIFA en 2015 ?",
      "options": [
          "États-Unis",
          "Allemagne",
          "Japon",
          "Angleterre"
      ],
      "correctAnswer": "États-Unis"
  }
],
"8": [
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus de titres de Joueur de l'Année FIFA ?",
      "options": [
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Zinedine Zidane",
          "Ronaldo Nazario"
      ],
      "correctAnswer": "Lionel Messi"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Ligue des Champions de l'UEFA lors de la saison 2016-2017 ?",
      "options": [
          "Real Madrid",
          "Juventus",
          "Barcelone",
          "Liverpool"
      ],
      "correctAnswer": "Real Madrid"
  },
  {
      "question": "Quel pays a remporté la Coupe du Monde FIFA en 2010 ?",
      "options": [
          "Espagne",
          "Pays-Bas",
          "Allemagne",
          "Argentine"
      ],
      "correctAnswer": "Espagne"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté le Championnat d'Europe UEFA en 2004 ?",
      "options": [
          "Grèce",
          "Portugal",
          "Italie",
          "France"
      ],
      "correctAnswer": "Grèce"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus de titres de la Copa Libertadores ?",
      "options": [
          "Carlos Tévez",
          "Ariel Ortega",
          "Francisco Varallo",
          "Francisco Gento"
      ],
      "correctAnswer": "Francisco Varallo"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Coupe du Monde des Clubs de la FIFA en 2018 ?",
      "options": [
          "Real Madrid",
          "Liverpool",
          "Barcelone",
          "Bayern Munich"
      ],
      "correctAnswer": "Real Madrid"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Ligue des Champions de l'UEFA lors de la saison 2017-2018 ?",
      "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Mohamed Salah",
          "Lionel Messi",
          "Harry Kane"
      ],
      "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus de trophées du Ballon d'Or FIFA Club World Cup Golden Ball ?",
      "options": [
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Neymar",
          "Andres Iniesta"
      ],
      "correctAnswer": "Lionel Messi"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté le plus de titres de la Coupe d'Asie des Nations AFC ?",
      "options": [
          "Japon",
          "Corée du Sud",
          "Arabie Saoudite",
          "Australie"
      ],
      "correctAnswer": "Japon"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Ligue Europa de l'UEFA lors de la saison 2017-2018 ?",
      "options": [
          "Atletico Madrid",
          "Arsenal",
          "Chelsea",
          "Séville"
      ],
      "correctAnswer": "Atletico Madrid"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a marqué le plus de buts lors d'une seule Coupe du Monde FIFA pour le Brésil ?",
      "options": [
          "Pele",
          "Ronaldo Nazario",
          "Romario",
          "Zico"
      ],
      "correctAnswer": "Pele"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Copa Libertadores en 2020 ?",
      "options": [
          "Palmeiras",
          "Santos",
          "River Plate",
          "Boca Juniors"
      ],
      "correctAnswer": "Palmeiras"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Copa America en 2019 ?",
      "options": [
          "Lionel Messi",
          "Paolo Guerrero",
          "Gabriel Jesus",
          "Luis Suarez"
      ],
      "correctAnswer": "Paolo Guerrero"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté le Championnat d'Europe UEFA en 1996 ?",
      "options": [
          "Allemagne",
          "France",
          "Italie",
          "Angleterre"
      ],
      "correctAnswer": "Allemagne"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde Féminine de la FIFA en 2011 ?",
      "options": [
          "Japon",
          "États-Unis",
          "Allemagne",
          "Suède"
      ],
      "correctAnswer": "Japon"
  }
],
"9": [
  {
      "question": "Quel joueur détient le record du plus grand nombre de buts marqués lors d'une seule saison de la Ligue des Champions de l'UEFA ?",
      "options": [
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Robert Lewandowski",
          "Raul"
      ],
      "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde FIFA en 2006 ?",
      "options": [
          "Italie",
          "France",
          "Brésil",
          "Allemagne"
      ],
      "correctAnswer": "Italie"
  },
  {
      "question": "Quel pays a remporté la Copa America en 2015 ?",
      "options": [
          "Chili",
          "Argentine",
          "Brésil",
          "Uruguay"
      ],
      "correctAnswer": "Chili"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Premier League anglaise lors de la saison 2019-2020 ?",
      "options": [
          "Jamie Vardy",
          "Pierre-Emerick Aubameyang",
          "Sadio Mané",
          "Mohamed Salah"
      ],
      "correctAnswer": "Jamie Vardy"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus grand nombre de titres de Championnat d'Europe UEFA ?",
      "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Michel Platini",
          "Andres Iniesta",
          "Zinedine Zidane"
      ],
      "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Coupe des Vainqueurs de Coupe UEFA en 1997 ?",
      "options": [
          "Barcelone",
          "Chelsea",
          "Paris Saint-Germain",
          "Real Madrid"
      ],
      "correctAnswer": "Barcelone"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Copa Libertadores en 2019 ?",
      "options": [
          "Gabriel Barbosa",
          "Bruno Henrique",
          "Rafael Santos Borre",
          "Giorgian De Arrascaeta"
      ],
      "correctAnswer": "Bruno Henrique"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus grand nombre de trophées du Soulier d'Or de la Premier League ?",
      "options": [
          "Thierry Henry",
          "Alan Shearer",
          "Harry Kane",
          "Mohamed Salah"
      ],
      "correctAnswer": "Alan Shearer"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté le plus grand nombre de titres de Championnat d'Europe des moins de 21 ans de l'UEFA ?",
      "options": [
          "Italie",
          "Espagne",
          "Allemagne",
          "Angleterre"
      ],
      "correctAnswer": "Espagne"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde des Clubs de la FIFA en 2020 ?",
      "options": [
          "Bayern Munich",
          "Liverpool",
          "Real Madrid",
          "Chelsea"
      ],
      "correctAnswer": "Bayern Munich"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a marqué le plus grand nombre de buts lors d'une seule Coupe du Monde FIFA pour le Brésil ?",
      "options": [
          "Pele",
          "Ronaldo Nazario",
          "Romario",
          "Zico"
      ],
      "correctAnswer": "Pele"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Copa Libertadores en 2017 ?",
      "options": [
          "Grêmio",
          "Lanús",
          "Boca Juniors",
          "Palmeiras"
      ],
      "correctAnswer": "Grêmio"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Ligue Europa de l'UEFA lors de la saison 2018-2019 ?",
      "options": [
          "Olivier Giroud",
          "Pierre-Emerick Aubameyang",
          "Edin Dzeko",
          "Luka Jovic"
      ],
      "correctAnswer": "Olivier Giroud"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté la Copa America en 2011 ?",
      "options": [
          "Uruguay",
          "Argentine",
          "Chili",
          "Brésil"
      ],
      "correctAnswer": "Uruguay"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde Féminine de la FIFA en 2019 ?",
      "options": [
          "États-Unis",
          "Pays-Bas",
          "Allemagne",
          "Suède"
      ],
      "correctAnswer": "États-Unis"
  }
],
"10": [
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus de Ballon d'Or ?",
      "options": [
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Michel Platini",
          "Johan Cruyff"
      ],
      "correctAnswer": "Lionel Messi"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Ligue des Champions de l'UEFA lors de la saison 2012-2013 ?",
      "options": [
          "Bayern Munich",
          "Real Madrid",
          "Chelsea",
          "Barcelone"
      ],
      "correctAnswer": "Bayern Munich"
  },
  {
      "question": "Quel pays a remporté la Copa America en 2019 ?",
      "options": [
          "Brésil",
          "Argentine",
          "Chili",
          "Uruguay"
      ],
      "correctAnswer": "Brésil"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Premier League anglaise lors de la saison 2018-2019 ?",
      "options": [
          "Mohamed Salah",
          "Sergio Aguero",
          "Pierre-Emerick Aubameyang",
          "Jamie Vardy"
      ],
      "correctAnswer": "Mohamed Salah"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus grand nombre de titres de Championnat d'Europe UEFA ?",
      "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Michel Platini",
          "Zinedine Zidane",
          "Luis Figo"
      ],
      "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Supercoupe de l'UEFA en 2018 ?",
      "options": [
          "Atletico Madrid",
          "Real Madrid",
          "Liverpool",
          "Bayern Munich"
      ],
      "correctAnswer": "Atletico Madrid"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Copa Libertadores en 2018 ?",
      "options": [
          "Gabriel Barbosa",
          "Bruno Henrique",
          "Rafael Santos Borre",
          "Giorgian De Arrascaeta"
      ],
      "correctAnswer": "Gabriel Barbosa"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus grand nombre de trophées du Soulier d'Or de la Premier League ?",
      "options": [
          "Thierry Henry",
          "Harry Kane",
          "Alan Shearer",
          "Sergio Aguero"
      ],
      "correctAnswer": "Harry Kane"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté le plus grand nombre de titres de Coupe du Monde FIFA des moins de 20 ans ?",
      "options": [
          "Argentine",
          "Brésil",
          "Allemagne",
          "Espagne"
      ],
      "correctAnswer": "Argentine"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde des Clubs de la FIFA en 2019 ?",
      "options": [
          "Liverpool",
          "Real Madrid",
          "Bayern Munich",
          "Chelsea"
      ],
      "correctAnswer": "Liverpool"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a marqué le plus grand nombre de buts lors d'une seule Coupe du Monde FIFA ?",
      "options": [
          "Just Fontaine",
          "Pele",
          "Gerd Muller",
          "Ronaldo Nazario"
      ],
      "correctAnswer": "Just Fontaine"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Copa Libertadores en 2015 ?",
      "options": [
          "River Plate",
          "Boca Juniors",
          "San Lorenzo",
          "Atletico Nacional"
      ],
      "correctAnswer": "River Plate"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Ligue Europa de l'UEFA lors de la saison 2016-2017 ?",
      "options": [
          "Edin Dzeko",
          "Pierre-Emerick Aubameyang",
          "Romelu Lukaku",
          "Radamel Falcao"
      ],
      "correctAnswer": "Edin Dzeko"
  },
  {
      "question": "Quel pays a remporté la Copa America en 2015 ?",
      "options": [
          "Chili",
          "Argentine",
          "Brésil",
          "Uruguay"
      ],
      "correctAnswer": "Chili"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde Féminine de la FIFA en 2015 ?",
      "options": [
          "États-Unis",
          "Allemagne",
          "Japon",
          "Brésil"
      ],
      "correctAnswer": "États-Unis"
  }
],
"11": [
  {
      "question": "Quel joueur a marqué le plus de buts dans l'histoire de la Coupe du Monde FIFA ?",
      "options": [
          "Miroslav Klose",
          "Ronaldo Nazario",
          "Gerd Muller",
          "Pele"
      ],
      "correctAnswer": "Miroslav Klose"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde FIFA en 2018 ?",
      "options": [
          "France",
          "Croatie",
          "Allemagne",
          "Brésil"
      ],
      "correctAnswer": "France"
  },
  {
      "question": "Quel pays a remporté la Copa America en 2021 ?",
      "options": [
          "Argentine",
          "Brésil",
          "Chili",
          "Uruguay"
      ],
      "correctAnswer": "Argentine"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Premier League anglaise lors de la saison 2020-2021 ?",
      "options": [
          "Harry Kane",
          "Mohamed Salah",
          "Bruno Fernandes",
          "Jamie Vardy"
      ],
      "correctAnswer": "Harry Kane"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Ligue des Champions de l'UEFA lors de la saison 2020-2021 ?",
      "options": [
          "Chelsea",
          "Manchester City",
          "Real Madrid",
          "Bayern Munich"
      ],
      "correctAnswer": "Chelsea"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté le Championnat d'Europe UEFA en 2020 ?",
      "options": [
          "Italie",
          "Angleterre",
          "Espagne",
          "Portugal"
      ],
      "correctAnswer": "Italie"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le Soulier d'Or de la Copa Libertadores en 2020 ?",
      "options": [
          "Gabriel Barbosa",
          "Marcos Riquelme",
          "Carlos Tevez",
          "Diego Rossi"
      ],
      "correctAnswer": "Gabriel Barbosa"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté le plus grand nombre de titres de Premier League en tant qu'entraîneur ?",
      "options": [
          "Sir Alex Ferguson",
          "Arsène Wenger",
          "Pep Guardiola",
          "Jose Mourinho"
      ],
      "correctAnswer": "Sir Alex Ferguson"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté la médaille d'or olympique la plus récente en football masculin ?",
      "options": [
          "Brésil",
          "Argentine",
          "Allemagne",
          "Espagne"
      ],
      "correctAnswer": "Brésil"
  },
  {
      "question": "Qui a été nommé Meilleur Joueur FIFA de l'année 2021 ?",
      "options": [
          "Robert Lewandowski",
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Kylian Mbappe"
      ],
      "correctAnswer": "Robert Lewandowski"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Copa Libertadores en 2021 ?",
      "options": [
          "Palmeiras",
          "Flamengo",
          "River Plate",
          "Boca Juniors"
      ],
      "correctAnswer": "Palmeiras"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Ligue Europa de l'UEFA lors de la saison 2020-2021 ?",
      "options": [
          "Gerard Moreno",
          "Edinson Cavani",
          "Harry Kane",
          "Lorenzo Insigne"
      ],
      "correctAnswer": "Gerard Moreno"
  },
  {
      "question": "Quel pays a remporté la Coupe du Monde Féminine de la FIFA en 2019 ?",
      "options": [
          "États-Unis",
          "Pays-Bas",
          "Allemagne",
          "Angleterre"
      ],
      "correctAnswer": "États-Unis"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus de Ballon d'Or ?",
      "options": [
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Michel Platini",
          "Johan Cruyff"
      ],
      "correctAnswer": "Lionel Messi"
  },
  {
      "question": "Quel pays a remporté le Championnat d'Europe des moins de 21 ans UEFA en 2021 ?",
      "options": [
          "Allemagne",
          "Portugal",
          "Espagne",
          "France"
      ],
      "correctAnswer": "Allemagne"
  }
],
"12": [
  {
      "question": "Qui a remporté la Ligue des Champions de l'UEFA lors de la saison 2019-2020 ?",
      "options": [
          "Bayern Munich",
          "Paris Saint-Germain",
          "Real Madrid",
          "Manchester City"
      ],
      "correctAnswer": "Bayern Munich"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le prix du Joueur de l'Année de l'UEFA en 2020 ?",
      "options": [
          "Robert Lewandowski",
          "Kevin De Bruyne",
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo"
      ],
      "correctAnswer": "Robert Lewandowski"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté la Copa America en 2020 ?",
      "options": [
          "Argentine",
          "Brésil",
          "Chili",
          "Uruguay"
      ],
      "correctAnswer": "Argentine"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Premier League anglaise lors de la saison 2021-2022 ?",
      "options": [
          "Mohamed Salah",
          "Harry Kane",
          "Romelu Lukaku",
          "Sadio Mane"
      ],
      "correctAnswer": "Mohamed Salah"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Ligue Europa de l'UEFA lors de la saison 2020-2021 ?",
      "options": [
          "Villarreal",
          "Manchester United",
          "Arsenal",
          "Roma"
      ],
      "correctAnswer": "Villarreal"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté le Championnat d'Europe de l'UEFA en 2016 ?",
      "options": [
          "Portugal",
          "France",
          "Allemagne",
          "Espagne"
      ],
      "correctAnswer": "Portugal"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le Soulier d'Or de la Copa Libertadores en 2021 ?",
      "options": [
          "Rafael Santos Borre",
          "Gabriel Barbosa",
          "Braian Romero",
          "Miguel Borja"
      ],
      "correctAnswer": "Braian Romero"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté le plus grand nombre de titres de la FA Cup ?",
      "options": [
          "Arsenal",
          "Manchester United",
          "Chelsea",
          "Liverpool"
      ],
      "correctAnswer": "Arsenal"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté la médaille d'or olympique la plus récente en football féminin ?",
      "options": [
          "États-Unis",
          "Suède",
          "Allemagne",
          "Brésil"
      ],
      "correctAnswer": "Canada"
  },
  {
      "question": "Qui a été nommé Meilleur Joueur FIFA de l'année en 2020 ?",
      "options": [
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Robert Lewandowski",
          "Kevin De Bruyne"
      ],
      "correctAnswer": "Robert Lewandowski"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Copa Libertadores en 2020 ?",
      "options": [
          "Palmeiras",
          "Santos",
          "River Plate",
          "Boca Juniors"
      ],
      "correctAnswer": "Palmeiras"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Ligue Europa de l'UEFA lors de la saison 2019-2020 ?",
      "options": [
          "Romelu Lukaku",
          "Bruno Fernandes",
          "Erling Haaland",
          "Kevin Gameiro"
      ],
      "correctAnswer": "Romelu Lukaku"
  },
  {
      "question": "Quel pays a remporté la Coupe du Monde Féminine de la FIFA en 2015 ?",
      "options": [
          "États-Unis",
          "Allemagne",
          "Japon",
          "Brésil"
      ],
      "correctAnswer": "États-Unis"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté le plus grand nombre de titres de la Coupe du Monde FIFA ?",
      "options": [
          "Brésil",
          "Allemagne",
          "Italie",
          "Argentine"
      ],
      "correctAnswer": "Brésil"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté le Championnat d'Europe des moins de 21 ans UEFA en 2019 ?",
      "options": [
          "Allemagne",
          "Espagne",
          "Italie",
          "Portugal"
      ],
      "correctAnswer": "Espagne"
  }
],
"13": [
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Ligue des Champions de l'UEFA lors de la saison 2017-2018 ?",
      "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Mohamed Salah",
          "Lionel Messi",
          "Robert Lewandowski"
      ],
      "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
  },
  {
      "question": "Quel joueur détient le record du plus grand nombre de buts marqués lors d'un seul tournoi de la Coupe du Monde FIFA ?",
      "options": [
          "Just Fontaine",
          "Pele",
          "Gerd Muller",
          "Ronaldo Nazario"
      ],
      "correctAnswer": "Just Fontaine"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté le plus grand nombre de titres de la Copa America ?",
      "options": [
          "Uruguay",
          "Argentine",
          "Brésil",
          "Chili"
      ],
      "correctAnswer": "Uruguay"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Premier League anglaise lors de la saison 2017-2018 ?",
      "options": [
          "Mohamed Salah",
          "Harry Kane",
          "Sergio Aguero",
          "Jamie Vardy"
      ],
      "correctAnswer": "Mohamed Salah"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Coupe d'Europe des Vainqueurs de Coupe UEFA en 1983 ?",
      "options": [
          "Aberdeen",
          "Juventus",
          "Ajax",
          "Porto"
      ],
      "correctAnswer": "Aberdeen"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Copa Libertadores en 2013 ?",
      "options": [
          "Diego Milito",
          "Neymar",
          "Edinson Cavani",
          "Luis Fabiano"
      ],
      "correctAnswer": "Diego Milito"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus grand nombre de titres de la Coupe d'Afrique des Nations ?",
      "options": [
          "Samuel Eto'o",
          "Didier Drogba",
          "Yaya Touré",
          "Roger Milla"
      ],
      "correctAnswer": "Samuel Eto'o"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté le plus grand nombre de médailles d'or olympiques en football masculin ?",
      "options": [
          "Hongrie",
          "Argentine",
          "Allemagne",
          "États-Unis"
      ],
      "correctAnswer": "Hongrie"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde Féminine de la FIFA en 2007 ?",
      "options": [
          "Allemagne",
          "États-Unis",
          "Brésil",
          "Japon"
      ],
      "correctAnswer": "Allemagne"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus grand nombre de titres de la Supercoupe de l'UEFA ?",
      "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Lionel Messi",
          "Paolo Maldini",
          "Gareth Bale"
      ],
      "correctAnswer": "Paolo Maldini"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Copa Libertadores en 2012 ?",
      "options": [
          "Corinthians",
          "Boca Juniors",
          "Santos",
          "Fluminense"
      ],
      "correctAnswer": "Corinthians"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Ligue Europa de l'UEFA lors de la saison 2015-2016 ?",
      "options": [
          "Aritz Aduriz",
          "Kevin Gameiro",
          "Pierre-Emerick Aubameyang",
          "Romelu Lukaku"
      ],
      "correctAnswer": "Aritz Aduriz"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté la Copa America en 2004 ?",
      "options": [
          "Argentine",
          "Brésil",
          "Chili",
          "Uruguay"
      ],
      "correctAnswer": "Brésil"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde des Clubs de la FIFA en 2012 ?",
      "options": [
          "Corinthians",
          "Real Madrid",
          "Bayern Munich",
          "Chelsea"
      ],
      "correctAnswer": "Corinthians"
  }
],
"14": [
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus grand nombre de titres de Championnat d'Europe UEFA ?",
      "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Michel Platini",
          "Andres Iniesta",
          "Zinedine Zidane"
      ],
      "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde FIFA en 1954 ?",
      "options": [
          "Allemagne de l'Ouest",
          "Hongrie",
          "Brésil",
          "Argentine"
      ],
      "correctAnswer": "Allemagne de l'Ouest"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté le plus grand nombre de titres de Coupe d'Afrique des Nations ?",
      "options": [
          "Égypte",
          "Nigeria",
          "Cameroun",
          "Ghana"
      ],
      "correctAnswer": "Égypte"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Premier League anglaise lors de la saison 2016-2017 ?",
      "options": [
          "Harry Kane",
          "Romelu Lukaku",
          "Alexis Sanchez",
          "Diego Costa"
      ],
      "correctAnswer": "Harry Kane"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Coupe des Vainqueurs de Coupe UEFA en 1981 ?",
      "options": [
          "Dinamo Tbilisi",
          "Aston Villa",
          "Ajax",
          "Porto"
      ],
      "correctAnswer": "Dinamo Tbilisi"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Copa Libertadores en 2010 ?",
      "options": [
          "Neymar",
          "Fred",
          "Walter",
          "Thiago Neves"
      ],
      "correctAnswer": "Walter"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus grand nombre de titres de Ballon d'Or FIFA des clubs ?",
      "options": [
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Ronaldinho",
          "Neymar"
      ],
      "correctAnswer": "Lionel Messi"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté le plus grand nombre de médailles d'or olympiques en football féminin ?",
      "options": [
          "États-Unis",
          "Norvège",
          "Allemagne",
          "Suède"
      ],
      "correctAnswer": "États-Unis"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde Féminine de la FIFA en 1999 ?",
      "options": [
          "États-Unis",
          "Chine",
          "Norvège",
          "Brésil"
      ],
      "correctAnswer": "États-Unis"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus grand nombre de titres de Ligue Europa UEFA ?",
      "options": [
          "Dani Alves",
          "Aritz Aduriz",
          "Radamel Falcao",
          "Juan Mata"
      ],
      "correctAnswer": "Dani Alves"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Copa Libertadores en 2008 ?",
      "options": [
          "Fluminense",
          "Liga de Quito",
          "Boca Juniors",
          "Estudiantes"
      ],
      "correctAnswer": "Liga de Quito"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Ligue Europa de l'UEFA lors de la saison 2014-2015 ?",
      "options": [
          "Romelu Lukaku",
          "Carlos Bacca",
          "Gonzalo Higuain",
          "Yevhen Seleznyov de Dnipro"
      ],
      "correctAnswer": "Romelu Lukaku"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté la Copa America en 1997 ?",
      "options": [
          "Brésil",
          "Argentine",
          "Chili",
          "Uruguay"
      ],
      "correctAnswer": "Brésil"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde des Clubs de la FIFA en 2011 ?",
      "options": [
          "Barcelone",
          "Real Madrid",
          "Bayern Munich",
          "Chelsea"
      ],
      "correctAnswer": "Barcelone"
  }
],
"15": [
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Ligue des Champions de l'UEFA lors de la saison 2009-2010 ?",
      "options": [
          "Lionel Messi",
          "Wayne Rooney",
          "Didier Drogba",
          "Cristiano Ronaldo"
      ],
      "correctAnswer": "Lionel Messi"
  },
  {
      "question": "Quel joueur détient le record du plus grand nombre de buts marqués dans un seul match de Coupe du Monde FIFA ?",
      "options": [
          "Sándor Kocsis",
          "Just Fontaine",
          "Oleg Salenko",
          "Miroslav Klose"
      ],
      "correctAnswer": "Oleg Salenko"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté le plus grand nombre de titres de Coupe du Monde FIFA U-20 ?",
      "options": [
          "Brésil",
          "Argentine",
          "Allemagne",
          "Nigeria"
      ],
      "correctAnswer": "Brésil"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Premier League anglaise lors de la saison 2007-2008 ?",
      "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Fernando Torres",
          "Didier Drogba",
          "Emmanuel Adebayor"
      ],
      "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Coupe des Vainqueurs de Coupe UEFA en 1963 ?",
      "options": [
          "Tottenham Hotspur",
          "Rangers",
          "Werder Brême",
          "Dynamo Kiev"
      ],
      "correctAnswer": "Tottenham Hotspur"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Copa Libertadores en 2007 ?",
      "options": [
          "Alexandre Pato",
          "Martín Palermo",
          "Washington Sebastián Abreu",
          "Salvador Cabañas"
      ],
      "correctAnswer": "Washington Sebastián Abreu"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus grand nombre de titres de Coupe d'Asie des Nations AFC ?",
      "options": [
          "Ali Daei",
          "Hidetoshi Nakata",
          "Sami Al-Jaber",
          "Sunil Chhetri"
      ],
      "correctAnswer": "Sami Al-Jaber"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté le plus grand nombre de médailles d'or olympiques en football masculin ?",
      "options": [
          "Argentine",
          "Hongrie",
          "Allemagne",
          "Italie"
      ],
      "correctAnswer": "Hongrie"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde Féminine de la FIFA en 2011 ?",
      "options": [
          "Japon",
          "États-Unis",
          "Allemagne",
          "Suède"
      ],
      "correctAnswer": "Japon"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus grand nombre de titres de MLS Cup ?",
      "options": [
          "Landon Donovan",
          "David Beckham",
          "Robbie Keane",
          "Cobi Jones"
      ],
      "correctAnswer": "Landon Donovan"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Copa Libertadores en 2001 ?",
      "options": [
          "Boca Juniors",
          "Palmeiras",
          "San Lorenzo",
          "Vasco da Gama"
      ],
      "correctAnswer": "Boca Juniors"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Ligue Europa de l'UEFA lors de la saison 2013-2014 ?",
      "options": [
          "Jonathan Soriano",
          "Rodrigo Palacio",
          "Carlos Bacca",
          "Lima"
      ],
      "correctAnswer": "Jonathan Soriano"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté la Copa America en 1987 ?",
      "options": [
          "Uruguay",
          "Brésil",
          "Argentine",
          "Chili"
      ],
      "correctAnswer": "Uruguay"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde des Clubs de la FIFA en 2005 ?",
      "options": [
          "São Paulo",
          "Liverpool",
          "Barcelone",
          "AC Milan"
      ],
      "correctAnswer": "São Paulo"
  }
],
"16": [
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus grand nombre de Ballon d'Or ?",
      "options": [
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Michel Platini",
          "Johan Cruyff"
      ],
      "correctAnswer": "Lionel Messi"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Ligue des Champions de l'UEFA lors de la saison 2004-2005 ?",
      "options": [
          "Liverpool",
          "AC Milan",
          "Barcelone",
          "Real Madrid"
      ],
      "correctAnswer": "Liverpool"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté la Copa America en 1975 ?",
      "options": [
          "Pérou",
          "Argentine",
          "Brésil",
          "Chili"
      ],
      "correctAnswer": "Pérou"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Premier League anglaise lors de la saison 2003-2004 ?",
      "options": [
          "Thierry Henry",
          "Ruud van Nistelrooy",
          "Alan Shearer",
          "Didier Drogba"
      ],
      "correctAnswer": "Thierry Henry"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Supercoupe de l'UEFA en 1999 ?",
      "options": [
          "Real Madrid",
          "Bayern Munich",
          "AC Milan",
          "Lazio"
      ],
      "correctAnswer": "Lazio"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Copa Libertadores en 2005 ?",
      "options": [
          "Carlos Tévez",
          "Diego Milito",
          "Luis Fabiano",
          "Javier Saviola"
      ],
      "correctAnswer": "Carlos Tévez"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus grand nombre de titres de Coupe d'Afrique des Nations ?",
      "options": [
          "Samuel Eto'o",
          "Didier Drogba",
          "Yaya Touré",
          "Roger Milla"
      ],
      "correctAnswer": "Samuel Eto'o"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté le plus grand nombre de médailles d'or olympiques en football masculin ?",
      "options": [
          "Brésil",
          "Argentine",
          "Hongrie",
          "Italie"
      ],
      "correctAnswer": "Hongrie"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde Féminine de la FIFA en 2003 ?",
      "options": [
          "Allemagne",
          "États-Unis",
          "Norvège",
          "Suède"
      ],
      "correctAnswer": "Allemagne"
  },
  {
      "question": "Quel joueur a remporté le plus grand nombre de titres de Supercoupe de l'UEFA ?",
      "options": [
          "Paolo Maldini",
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Andres Iniesta"
      ],
      "correctAnswer": "Paolo Maldini"
  },
  {
      "question": "Quel club a remporté la Copa Libertadores en 2014 ?",
      "options": [
          "San Lorenzo",
          "Atlético Mineiro",
          "River Plate",
          "Boca Juniors"
      ],
      "correctAnswer": "San Lorenzo"
  },
  {
      "question": "Qui était le meilleur buteur de la Ligue Europa de l'UEFA lors de la saison 2011-2012 ?",
      "options": [
          "Falcao",
          "Oscar Cardozo",
          "Radamel Falcao",
          "Edinson Cavani"
      ],
      "correctAnswer": "Falcao"
  },
  {
      "question": "Quelle nation a remporté la Copa America en 1991 ?",
      "options": [
          "Argentine",
          "Brésil",
          "Uruguay",
          "Chili"
      ],
      "correctAnswer": "Argentine"
  },
  {
      "question": "Qui a remporté la Coupe du Monde des Clubs de la FIFA en 2010 ?",
      "options": [
          "Inter Milan",
          "Barcelone",
          "Santos",
          "Bayern Munich"
      ],
      "correctAnswer": "Inter Milan"
  }
]





  }
}
